apple music 家庭plan 人數已滿

小弟買左個家庭plan 諗住同朋友一齊用，但我只加左兩個人就話我滿左，其他三個人加唔到，有冇高手可以話我知點解嗎？

你真係好鬼得閒

自推

幫推

Lm

唔想哂錢

咁就冇左88

冇人識？